波台已死 理性sir理性分析歐聯決賽冇人理性討論理性分析分析得理唔理性？

請支持我哋嘅影片

理性sir睇波睇到失哂理性

你反思想蛇反到失晒理性

youtuber嚟講 理性sir定思想sir

我反思想sir但唔反理性sir

迪馬表現差都講得出

堅差，防守甩，果球必入波又飛機。

理性sir曼迷 對住迪馬有小小唔理性都正常

psg畀佢踩到一棟都冇 上半場明明就五五波

除了何sir，其他分析都是垃圾

上半場踢到咁開放式佢都話悶

今次回晒塘